Проєкт має складатись з 4-х екранів.
Хедер має бути прикріплений до верху сторінки як це вказано 
на макеті  та спускатись в слід за скроллом  користувача. 


Сторінка Gallery 

До центру з лівої та правої сторони виїжджають по 2 картинки 
за першу секунду та бокові картинки з ліва та права додаються 
на другій секунді. Знадобиться анімація та трансформація 
транслейт  

сторінка Services
Картинки з кружечками мають крутитись одна за одною по часовій стрілці 
міняючись місцями (постійно анімуються, але не швидко, 
наприклад одна анімація триває 5секунд)


сторінка Team

При наведених на карточки має підсвічуватись ім'я працівника як на макеті. (див. макет)


Сторінка Contact Us

Сторінка контактів. 
Враховуйте всі посилання вони мають бути робочими та 
вбудуйте карту з google map


timing function https://cubic-bezier.com/#.17,.67,.83,.67

перевірка властивостей для підтримки браузерами

 https://caniuse.com/

 https://html5test.com/
